❨咪扮野唔撚毒❩summer lesson有冇人買左?

點解冇人講?

我玩左一陣
得果7日點調教個囡囡…?

diu
真係冇人買（認）

真毒一早買左

每日都咁快完點玩

我都覺………
diu

有d 伏

買VR女友啦，無得啪既玩黎把鬼咩

呢隻game一係比想像中多人玩，一係就少貨
行左兩日，今日一係貴左，一係賣晒